如果只可睇一場 孟買酒店 定 淪落人？

如題

淪落人
好睇

淪落人

復仇者聯盟4：終局之戰

星州炒米定乾炒牛河？

支持港產片
淪落人

卡邦尼意粉定乾炒牛河？

Ok

一撚定係淪落人
夠膽講係近5年最佳港產片
d乜7風暴乜7風雲同我通通收皮

孟買酒店係點我唔知
我淨係知睇淪落人一定唔會後悔

兩套唔同戲類
睇下想睇邊種
btw，淪落人

孟買酒店都好好睇
你唔睇一定後悔
唔好見人地講淪落人係港產片就一定要睇
你都可以用自己意志去選擇

孟買酒店

睇港產先

兩套都睇

兩套都睇咗

淪落人可以令你喺繁忙嘅生活入面搵返少少溫暖
尤其係香港人返工返到麻木
可以提醒下自己 你對人好 人對你好

孟買酒店就講刺激感
如果你最近生活枯燥乏味
就買前排去睇啦 個聲響實會炸返醒你
睇完仲會不停喺度search 伊斯蘭教啲嘢

多謝咁多位
應該我都想刺激下
聽朝早場睇左孟買酒店先

卡邦尼for sure

好睇你唔會估到男主角既下場

孟買酒店！！！